《禁止蒙面規例》正式司法覆核聆訊

正式覆核聆訊會係十月尾，有冇消息點？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

希望成功

推